烏克蘭鏡子革命 其實香港行得通

(唔好意思, 第一次發帖, 唔啱規距的話請通知)

廢老一名, 剩係識和理非非. FB見到有人講 "烏克蘭鏡子革命", 覺得幾有意思. 可以畀返班差佬嘅惡型惡相自己睇返. 不過普遍有人話啲鏡會碎, 會成為攻擊性武器云云.
我哋呢啲怕死嘅死廢老, 當然想達到0%被捕, 0%受傷啦. 最後, 畀我搵一搵, 搵到IKEA有種不碎兒童鏡, 只係39蚊, 用阿卡歷膠 (即硬膠膠), 應該安全. 大家不妨考慮下次夢遊時拎去照妖.

請多多指教

2014講過
無用
腦已洗

日頭都有少少用，但夜晚啲畜龍防暴遮鳩哂自己個樣，佢哋自己都冇眼睇自己

找不到任何結果

你行到埋去佢已經噴你啦

雨運有試過，無咩用